我發現邊度嘅idog都係弱智嘅!

連登idog最撚戇鳩為港增光